{
    "question": "Berikan Contoh hak anak Di rumah, disekola dan masyarakat\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Di rumah : Mendapat kasih sayang orang tua</p><p>Di sekolah : Mendapat bimbingan dari guru</p><p>Di masyarakat : Mendapat pengetahuan dan moral</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>di rumah=berhak makan dan minum,memakai baju yg rapi/bagus/layak,berhak membantu ibu/anggota keluarga yg lain beres\u00b2 rumah</p><p>di sekolah=berhak mendapatkan pendidikan yang baik,mendapat kan tempat yang nyaman untuk belajar</p><p>di masyarakat=mendapat kan teman,bermain seperti anak\u00b2 seumuran nya,bisa membantu gotong royong yg ringan\u00b2 saja</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf yh klo kurang tepat</p><p>klo bnr follow yah</p><p>makasihh:)</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kegiatan-musyawarah-memiliki-tujuan-yang-baik-pendapat-dari-semu-146",
            "question": "Kegiatan musyawarah memiliki tujuan yang baik. pendapat dari semua peserta musyawarah harusd selesaikan dengan cara..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dilakukan penuh tanggung jawab </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-konsep-yang-terdapat-pada-pembangunan-masjid-istiqlal-dan-kate-703",
            "question": "4. konsep yang terdapat pada pembangunan masjid istiqlal dan katedral secara berdekatan adalah .",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Konsep yang dipakai dalam pembangunan masjid istiqlal dan gereja katedral adalah toleransi beragama.Bertujuan untuk menciptakan kerukunan antar umat beragama, sehingga terwujudlah negara yang damai, dan tentram.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-gabungan-sosial-yang-dibedakan-dari-golongan-golongan-sosial-195",
            "question": "2. Gabungan sosial yang dibedakan dari golongan-    golongan sosial karena mempunyai ciri-ciri paling\r\nmendasar dan umum berkaitan dengan asal usul\r\ndan tempat asal serta kebudayaan disebut ....\r\na. kelompok sosial\r\nb. warga negara\r\nc. suku bangsa\r\nd. penduduk\r\n\r\nTolong dijawab kak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. suku bangsa </p><p>karena suku bangsa berkaitan dengan asal usul dan tempat asal serta kebudayaan </p><p>[tex]semoga \\: membantu \\: [/tex]</p><p><em>Semangat </em><em>belajar</em><em>.</em><em>.</em><em>.</em><em>.</em><em>.</em><em>.</em><em>. </em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagai-mana-cara-ny-kitaberolah-raga-saat-kegiatan-pramuka-151",
            "question": "Bagai mana cara ny kitaberolah raga saat kegiatan pramuka",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dengan cara melakukan PBB</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Melakukan Baris-berbaris, Senam pramuka, Permainan yg melatih otot<br><br>SEMOGA MEMBANTU (\u3063^_^)\u3063",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulis-kan-beberapa-contoh-nilai-religius-dalam-kehidupan-sehari-h-668",
            "question": "Tulis kan beberapa contoh nilai religius dalam kehidupan sehari hari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>- Beribadah</p><p>- berdoa kepada Tuhan</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "spionase-merupakan-kegiatan-dari-inteljen-yang-dilakukan-untuk-904",
            "question": "Spionase merupakan kegiatan dari inteljen yang dilakukan untuk\u2026. *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Spionase merupakan kegiatan dari intelijen yang dilakukan untuk mendapatkan informasi atau rahasia militer atau negara.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-jiwa-dan-semangat-para-pendiri-negara-yang-ditampilkan-dalam-j-815",
            "question": "4. Jiwa dan semangat para pendiri negara yang    ditampilkan\r\ndalam jiwa\r\njiwa semangat\r\n45\r\ndimaksudkan untuk menjaga tetap tegaknya\r\nNKRI. Bagaimana semangat para pendiri negara\r\ndalam\r\nmempertahankan kemerdekaan\r\nIndonesia?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jiwa dan semangat para pendiri negara yang dioperasionalkan dalam jiwa dan semangat 45 dimaksudkan untuk menjaga tetap tegaknya Negara Kesatuan Republik Indonesia pasal 1 ayat 1 UUD Negara Republik Indonesia tahun 1945 menyatakan Negara Indonesia ialah negara kesatuan yang berbentuk republik dan pasal 37 ayat 5</p><p> maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "membagi-tuags-swcara-adil-berarti-mengamalkan-sila-pancasila-yait-590",
            "question": "Membagi tuags swcara adil berarti mengamalkan sila pancasila yaitu sila ke",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lima yaitu keadilan sosial bagi seluruh rakyat Indonesia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klu salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>karena memegang dalam tugas harus di bagi rata dan sesuai ke ahlian nya karena agar ada nya ke adilan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-alasan-penting-untuk-memvuat-perjanjian-internasional-868",
            "question": "Salah satu alasan penting untuk memvuat perjanjian internasional adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ya tinggal janji aja </p><p>hehe</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Salah satu alasan pentingnya perjanjian internasional dalam melakukan hubungan dengan negara lain adalah;</p><p>-Lebih menjamin adanya kepastian hukum</p><p>-menghormati kedaulatan masing-masing negara</p><p>-Meningkatkan kerjasama dalam bidang politik</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-memperjuangkan-kemerdekaan-pada-masa-kebangkitan-nasional-s-565",
            "question": "Dalam memperjuangkan kemerdekaan pada masa kebangkitan nasional semangat nasionalisme dan patriotisme para pejuang membawa Indonesia pada kemerdekaan yang dapat rasakan saat i Menurut anda, perilaku apaaajakah yang dapat kita comoh dari tokoh-tokoh penggerak kebangkitan nasional    tolong di jawab\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pantang Menyerah,Berani Mengabdi pada negri dan bangsa,Tidak Putus asa,Berani Menghadapi Cobaan Dll</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}